日本政府開設「領土主權展示館」 展示釣魚島等資料

日本政府在東京日比谷公園的市政會館開設「領土主權展示館」，展示尖閣諸島，即支那所稱的釣魚島，以及竹島，即南韓稱為獨島的相關資料，目的是作為常設設施，宣傳這些島嶼是「日本的固有領土」。

領土問題擔當相江崎鐵磨在開館儀式上表示，這間展示館是宣傳日本領土主權的關鍵設施。

支那一直強調，釣魚島及附屬島嶼是支那的固有領土。

係尖閣諸島

SORRY

支那遊客must go